點解銀行戶口無進支紀錄一年，就要lock 戶口？

我又唔係低結餘，擺幾皮入戶口當不時之需。銀行竟然寄信嚟話無進支紀錄，變咗inactive 凍結戶口。要入返少少錢先可以解凍

銀行就係咁膠

拎完出黎再入返去
咁咪有記錄

邊有咁得閒排食錢機又嘔返出嚟

兩年無郁先 lock

驚你一時死撚左但無做手續
但戶口為不法分子有機可乘

每個月入1舊law...網上銀行要用幾耐時間先? 忙到咁俾秘書做law

你隨時撞車死

入錢應該唔計喎
入錢可以外人入比你

應該要提款 or transfer 先計
因為一定係你本人先做得到 (落counter 簽名)

頭先有巴打答左你啦
驚你死左 有人冒認你個戶口做非法野

登記個pps 入下狗會$
電話都得la

我都未驚到佢驚？
有無得取消先。我死咗唔介意俾人冒認
而且佢無我password

無得取消
唯一可以取消嘅就係戶口

你取消自己成個戶口佢咪得囉！

而家咁多雷曼輸打贏要果d客，
你萬一死撚左真係有不法份子郁你戶口
你遺產承辦人要告鳩銀行疏忽咁銀行咪又要蝕錢

你一係唔好用銀行服務
將d錢擺係屋企咪無人理你囉

兩年先要你用幾分鐘郁一郁，李嘉誠都無你咁忙

係到屌既香港人 真係衝出黎柒

衝出黎柒

我又唔係低結餘，我返工 銀行又返工
撚咁多時間

其實一係死咗先計囉。生勾勾有幾多人盜用戶口？我十年唔郁又唔覺有咩問題？而且我都自願放棄權利

咁白痴嘅政策都有人出嚟護航？

個問題係你死左/移民，佢都唔知你死左/移民啦。
移民咁耐都唔用戶口，點擔保無人用到你戶口 或者 有人賣個密碼比人等你個戶口幫人洗錢呀？平時是但轉一蚊比老母個戶口都唔洗比人鎖啦。

D人仔女姊妹兄弟最鍾意人地死左第一時間唔做手續納哂死左果條友 d錢啦。
你死左個戶口仲郁到呢 d 仲唔叫盜用咩。
你 d 信用卡死左仲唔比你d親朋好友趁機用多 d 咩。
死左條友唔辦手續，親朋好友都呃多 d 綜援金啦。

lock左你戶口, 等 d 綜緩金、信用卡還款扣數常設指示，平安鐘扣款，都無人可以扣到你戶口，幫緊死左/移民 + 遺產承辦 果條友咋。

銀行唔會理你咩權利，間間都跟金管都明哲保身，將來你同銀行就你權利打官司話唔定就可以改到不動戶既設定。

由saving轉1蚊去current就得

當然講緊lock之前

死咗先計
如果銀行知你死左或者你有親人拎份死亡證去通知銀行會即時LOCK AC，重同你計一年咩

BTW 銀行好似係跟金管局要求去LOCK AC，但唔知金管局要求個時間係幾耐冇進支紀錄就LOCK

另外，有巴打話入錢唔計，入錢拎錢轉賬都計，如果有E-BANKING嘅咪幾個月轉1蚊比自己囉

你唔用就唔好開戶口，放錢落床下底啦
我唔覺得呢個規定好白痴
咁耐無用個戶口 可能有啲人真係會唔記得左有個戶口架
改左地址又唔記得左通知銀行都有啦
唔想鎖住咪用網上銀行轉下數囉 咩年代
仲話好忙唔得閒去銀行咩

另外 據我所知 有啲銀行係入錢都當你郁左戶口
有啲銀行係唔計 一定要戶主簽名嘅交易先計
所以問清楚自己間銀行

所以樓主根本為屌而屌